師法納粹！中國竄改《聖經》 洗腦信徒愛黨愛國

習近平領導下的中國政府對宗教展開大規模鎮壓。（美聯社）

2019-06-20 16:03
〔即時新聞／綜合報導〕中國政府打壓宗教力道加劇，外媒披露，當局除了以武力鎮壓外，更使出「偷樑換柱」手法，用共產黨的意識形態與中國傳統文化取代聖經，企圖從教義基礎上徹底改造基督教，此手法可上溯至納粹時期的德國政權。

屢屢爆料揭露中國人權問題的《寒冬》雜誌刊文指出，當局近期力推「中國特色基督教」，強迫各地基督教神職人員把社會主義核心價值作為講道的重要內容，進而影響信徒接受對黨的認同，進而融入集體宗教活動與日常生活。

報導指出，中國政府透過刪除、竄改基督教聖典《聖經》，來達到前述目標，有的地區更直接刪除《十誡》中「不可拜耶和華以外的神」的誡命。據悉，竄改聖經以洗腦人民的作法並非中共所發明，早在納粹時期的德國就曾把「摩西十誡」改為「納粹十二誡」，要求信徒「尊敬你的元首與主人！快樂地為人民工作與犧牲」。

此外，當局現在也加緊對教職人員的「紅色培訓」，課綱包括「黨的十九大精神」、「習近平新時代中國特色社會主義思想」、「社會主義核心價值觀」等，力求徹底洗腦第一線神職人員，使其成為黨最忠實的傳聲工具。

搞完維族搞耶撚
美國仲唔郁鳩你

叫耶穌落黎見我

呢件事好大獲，又有戲睇

維尼將摩西十誡改做九誡
刪左紅字呢條

1.除了我以外，你不可有別的神(8)。
2.不可為自己雕刻偶像，也不可做甚麼形像彷彿上天、下地，和地底下、水中的百物。不可跪拜那些像，也不可事奉它，因為我耶和華─你的神是忌邪的神。恨我的，我必追討他的罪，自父及子，直到三四代；愛我、守我誡命的，我必向他們發慈愛，直到千代(91)。
3.不可妄稱耶和華─你神的名；因為妄稱耶和華名的，耶和華必不以他為無罪(27)。
4.當記念安息日，守為聖日。六日要勞碌做你一切的工，但第七日是向耶和華─你神當守的安息日。這一日你和你的兒女、僕婢、牲畜，並你城裡寄居的客旅，無論何工都不可做；因為六日之內，耶和華造天、地、海，和其中的萬物，第七日便安息，所以耶和華賜福與安息日，定為聖日(94)。
5.當孝敬父母，使你的日子在耶和華─你神所賜你的地上得以長久(22)。
6.不可殺人(4)。
7.不可姦淫(5)。
8.不可偷盜(4)。
9.不可作假見證陷害人(9)。
10.不可貪戀人的房屋；也不可貪戀人的妻子、僕婢、牛驢，並他一切所有的(33)。

還有習大要拜？ 中共將十誡改九誡 刪「 不拜上帝以外的神」

2019-01-02 20:07
〔即時新聞／綜合報導〕近期中國頻頻對梵蒂岡示好，雙方更在2018年9月22日簽署1份針對「主教任命問題」的臨時協議；但檯面下中國當局仍持續加緊打壓國內的宗教自由，並試圖將基督教改成有「社會主義核心價值觀」的「基督教中國化」，日前更傳出有中國官員強將基督教重要的戒律「十誡」改為「九誡」，強勢刪除一條為「 不可拜耶和華以外的神」的誡命。

華人基督徒正義聯盟的牧師劉貽在推特上發文，指出中國強將「十誡」變成「九誡」。（圖擷自推特）
根據網媒《寒冬》引述一位所屬中國官方扶持的「三自愛國教會」信徒表示，河南省洛寧縣有間「三自教堂」，在2018年11月1日遭到中央宗教督查巡視組、洛陽市統戰部、洛寧縣統戰部等30多名官員視察，其中有名官員在講台上發現基督教的「摩西十誡」後，指著其中一條表示「這條必須取消」，隨後便命人將這條戒律當場抹掉。

而這條就是「摩西十誡」中，指示信徒「 不可拜耶和華以外的神」的戒律；當時在場的教堂負責人和信徒極力反對他們將神所賜予的核心律法的其中一條戒律刪除，有名信徒抗議說「這不合適，這是篡改神的話！是抵擋主啊！」；但有名巡視的官員喝斥「這一條習近平反對，誰敢不配合，誰要是不同意就是跟國家對抗！」，並警告信徒「這是國家政策，要認清形勢，別跟國家對著幹！」

《寒冬》指出，隨著中國當局推行「基督教中國化」，在中國基督徒遭受的打擊與監控也越演越烈，不僅禁賣《聖經》，改售由中共修訂的《新版聖經》，還要求中國所有的基督教教堂都必須將「社會主義核心價值觀」加入教理宣揚；而中共對宗教的立場也越來清楚，即各宗教必須從屬中共的信條，「信教的中國公民必須先敬拜中共，之後才能敬拜他們的神」

推

基督教界已經講左勁耐
真係唔知想點

文革

習包子創造天地

拜上帝會

我個基督徒朋友都成日講
而家支那好多教會變哂地下教會
如果香港一出社評級佢地實冚家剷

件教宗都奶緊共
rip

推上國際

好共教宗果個係天主教黎
唔同派別
基督徒無大台 大台就係耶穌

我打咗份721聲明希望各位巴絲打一齊推
[721][有圖]721聲明

================================

721聲明

================================

我謹代表香港市民發表聲明，6月9日及6月16日市民謹以和平、理性、非暴力的原則進行遊行集會表達訴求。然而政府一眾官員選擇漠視民意，以香港警隊作為磨心破壞警民關係，屢次令香港蒙羞更使執法人員失去公信力。今日一切行動均為爭取以下五大訴求：

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4. 成立獨立委員會追究警隊濫權及使用過度武力。於連日以來的遊行示威中，不論軍裝、便裝、防暴警察以及速龍小隊亦沒有在執勤時佩戴委任証，在市民要求下亦不出示委任証，違反警察通例。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，甚至圍歐落單且沒有反抗的示威者。又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，更甚有立法會議員亦遭襲擊。警方多次在不反對通知書生效期間無理驅散合法示威者，包圍中信大廈外兩邊施放催淚彈，險致人踩人意外。旺角以及沙田兩次示威當中警方以圍堵方式意圖作困獸鬥，令兩次和平示威演變成警民衝突。警方在沙田衝突中無視新城市廣場為私人地方衝入依然正常營運商場作出人群管制，令不少在商場消費的市民受驚警方在整個示威的人群控制策略，前線警務人員的行動令香港市民非常失望且恐懼，警務人員應維護法紀面非破壞一方。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，甚至已經有五人因此條例以死控訴，我們要求政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法令政府達到我們簡單且合理的訴求，但只要政府能夠達到我們簡單且合理的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會停止，犧牲者就可以得到安寧。

我們一眾香港人在此要求香港政府正面回應五大訴求。

希望大家喺721遊行1300一齊大聲讀出嚟

香港人加油

================================

所吩咐你們的話，你們不可加添，也不可刪減，好叫你們遵守我所吩咐的，就是耶和華─你們神的命令。 申命記 4:2

凡我所吩咐的，你們都要謹守遵行，不可加添，也不可刪減。 申命記 12:32

他的言語，你不可加添，恐怕他責備你，你就顯為說謊言的。 箴言 30:6

我向一切聽見這書上預言的作見證，若有人在這預言上加添什麼，神必將寫在這書上的災禍加在他身上；這書上的預言，若有人刪去什麼，神必從這書上所寫的生命樹和聖城刪去他的分。 啟示錄 22：18~19

將呢單新聞SHARE比藍絲耶撚唔知有咩反應

撚?點撚法?

原來佢連彿教都郁埋
維尼條撚屌睇黎真係想上神位

耶撚＝基督徒貶義詞

之前有個預言家話中國會有新耶蘇出現

是但啦 教宗話ok就ok

貶義?咁對你應該要有咩貶義詞?

我唔係耶撚
但要有個COMMON SENSE
教宗果個係天主教黎
即係林鄭信緊果個
唔同基督教

啟示錄 第二十二章 18-19節
18.我向一切聽見這書上預言的作見證，若有人在這預言上加添什麼，神必將寫在這書上的災禍加在他身上；

19.這書上的預言，若有人刪去什麼，神必從這書上所寫的生命樹和聖城刪去他的分

維尼

支那官方認可的教會道場等主持神父都首先要是共產黨員然後才是教徒

習大當左自己係神

基督徒快啲出黎

美國有51.3%人口都係基督徒
唔知佢地知道支那打壓基督教有咩反應

1. .除了我以外，你不可有別的神
1.5 誰是神，由中國共產黨說了算

「信教的中國公民必須先敬拜中共，之後才能敬拜他們的神」

花生

中國特色基督教 = chrisxianity

郁宗教係好撚大獲
好多戰爭都係因為宗教而起
十字軍
法國宗教戰爭

1:1 起初， 習創造天地。
1:2 地是空虛混沌，淵面黑暗； 習的靈運行在水面上。
1:3 習說：「要有光」，就有了光。
1:4 習看光是好的，就把光暗分開了。
1:5 習稱光為「晝」，稱暗為「夜」。有晚上，有早晨，這是頭一日。
1:6 習說：「諸水之間要有空氣，將水分為上下。」
1:7 習就造出空氣，將空氣以下的水、空氣以上的水分開了。事就這樣成了。
1:8 習稱空氣為「天」。有晚上，有早晨，是第二日。
1:9 習說：「天下的水要聚在一處，使旱地露出來。」事就這樣成了。
1:10 習稱旱地為「地」，稱水的聚處為「海」。 習看著是好的。
1:11 習說：「地要發生青草和結種子的菜蔬，並結果子的樹木，各從其類，果子都包著核。」事就這樣成了。
1:12 於是地發生了青草和結種子的菜蔬，各從其類；並結果子的樹木，各從其類；果子都包著核。 習看著是好的。
1:13 有晚上，有早晨，是第三日。
1:14 習說：「天上要有光體，可以分晝夜，作記號，定節令、日子、年歲，
1:15 並要發光在天空，普照在地上。」事就這樣成了。
1:16 於是 習造了兩個大光，大的管晝，小的管夜，又造眾星，
1:17 就把這些光擺列在天空，普照在地上，
1:18 管理晝夜，分別明暗。 習看著是好的。
1:19 有晚上，有早晨，是第四日。
1:20 習說：「水要多多滋生有生命的物；要有雀鳥飛在地面以上，天空之中。」
1:21 習就造出大魚和水中所滋生各樣有生命的動物，各從其類；又造出各樣飛鳥，各從其類。 習看著是好的。
1:22 習就賜福給這一切，說：「滋生繁多，充滿海中的水；雀鳥也要多生在地上。」
1:23 有晚上，有早晨，是第五日。
1:24 習說：「地要生出活物來，各從其類；牲畜、昆蟲、野獸，各從其類。」事就這樣成了。
1:25 於是 習造出野獸，各從其類；牲畜，各從其類；地上一切昆蟲，各從其類。 習看著是好的。
1:26 習說：「我們要照著我們的形像、按著我們的樣式造人，使他們管理海裡的魚、空中的鳥、地上的牲畜，和全地，並地上所爬的一切昆蟲。」
1:27 習就照著自己的形像造人，乃是照著他的形像造男造女。
1:28 習就賜福給他們，又對他們說：「要生養眾多，遍滿地面，治理這地，也要管理海裡的魚、空中的鳥，和地上各樣行動的活物。」
1:29 習說：「看哪，我將遍地上一切結種子的菜蔬和一切樹上所結有核的果子全賜給你們作食物。
1:30 至於地上的走獸和空中的飛鳥，並各樣爬在地上有生命的物，我將青草賜給牠們作食物。」事就這樣成了。
1:31 習看著一切所造的都甚好。有晚上，有早晨，是第六日。

係, 仲要舉報地下教會有錢收

甚麼三自愛國教會本身已經係邪教啦
係而家梵蒂岡咁冇腰骨先同佢地鵰

我國又贏了，厲害了我的國。聖經都可以攪成咁。

黨：耶穌係中國人

我都聽過 原來堅料

召喚彭斯

其實除左基督教、其他都打壓緊，尤其佛教佢都敢搞

我淨係知佢就嚟見撒旦

繼續爭取五大訴求
721港島見

所以香港送左中真係玩撚完

屌
唔怪得我D教徒FD成班教會次次出黎發夢

香港聖公會 會點回應？

天主教都改咗十誡

起初, 毛澤東創造天地

神呀，請你原諒他們, 因為他們不知道社會主義的好

是咪痴撚左線 到底邊個咁大個膽落呢個order

宗教都夠膽搞

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

最經典係有張圖
個大佛上面寫住：沒有共產黨 沒有如來佛

巴打就咁聽你講
好似台灣隻game返校入面果個白色恐怖時期入面搞嘅地下組織讀書會咁
btw搞到聖經同基督教都輿論壓力咁薄弱?

習維尼

痴撚線

咁十字架上邊到底係耶蘇定毛澤東

好似近排先有既事黎
同埋宗教黎講muslim個班嚴重性高好多
不過基督徒被人打壓好快就會傳開架啦

係習近平

因為佢地枱面整左個三自教會做樣
但真係好似普通基督徒咁果d比人迫晒做地下教會/比人屈撚晒做邪教

可以send 俾藍絲基督徒阿媽睇

差唔多全部教會變哂地下教會
三自教會係中共搞出黎既野

隔左2000年，聖經嘅內容仲有98%相似，幾時輪到一個支共政權話改就改

拎呢本喺警察面前讀會點

push

佢地可能會話假新聞

無同你地講笑
聖經係支那真係禁書黎

許多中國網民研判，當局全面下架聖經，可能將推出聖經中國版，內容經過審查修改，加入中國傳統以及以習近平新時代中國特色社會主義思想，達到「基督教中國化」。
三位網店經營者向《BBC中文網》表示，最近自己店裏的聖經被下架。一位不願具名的店主表示，自己在淘寶的網店以前做《聖經》代購且銷售信仰相關商品，但3月初接到提示，開始刪除店內的代購鏈接，「3月30號已經是看到結果了！」該店主稱，網信辦要求各大平台直接刪除有關產品，雖然沒有明確公告，但「如果這個形式你看不懂的話，你的店鋪就不會存在了」。
香港中文大學崇基學院神學院高級研究員盧龍光強調，網上停售聖經對非基督徒影響很大。他指出，過去十年包括學生在內對基督教感興趣的外界人士大都通過網購獲得聖經，今後教會以外獲得聖經的人估計會「大大減少」。由此可見，中國政府一直在採取措施，以期減少基督教傳播的影響力。

基督教界已經差唔多個個都知
如果仲話假新聞個D都唔知佢係咪真係信耶穌

與天鬥其樂無窮

毛澤東呢句野喺佢有生之年已經搞到支國生靈塗炭
維尼家下又跟晒毛嗰套，真係癲撚咗

你也是法輪功

幾時有十字軍東征

反而覺得班友係度做9 習種

其實大陸版好多翻譯書都好興玩依套
直接刪除一啲佢哋唔like嘅內容

故買書咪貪平買大陸版！

超越秦王

支那是文明社會公敵

拜埋習帝

那殺身體，不能殺靈魂的，不要怕他們；惟有能把身體和靈魂都滅在地獄裡的，正要怕他。（馬太十： 28）

呢句都應該會刪埋

邊度少少少少
而家直頭全國下架大執

推到畀以色列睇，以色列猶大教，比基督教更加重視十戒，唔知佢哋有咩反應

七頭十角大紅龍

耶穌是中國人

主流基督新教係想同天主教合一的

以色列真係發癲都似
本來就同緊巴基斯坦打杖
巴基斯坦又靠中共
好有射人先射馬FEEL

遭天譴

中國就係啟示錄講既紅龍？

去到呢個地步，好快有好消息！